{"$(error) Unable to connect to the remote server/Do not translate the string $(error) as that is a VS Code icon.":"$(error) 无法连接到远程服务器","'!{0} install' could install packages into the wrong environment. [More info]({1})":"\"!{0} install\" 可能会将包安装到错误的环境中。[详细信息]({1})","'%matplotlib' widget works best inside of VS Code":"\"%matplotlib\" 小组件在 VS Code 中效果最佳","'Kernelspec' module not installed in the selected interpreter ({0}).\\n Please re-install or update 'jupyter'.":"所选解释器({0})中未安装 \"Kernelspec\" 模块。\\n请重新安装或更新 \"jupyter\"。","(Remote)":"(远程)","({0}) Jupyter Kernel":"({0}) Jupyter Kernel","({0}) Jupyter Session":"({0}) Jupyter 会话","<html><body><h1>{0} is not a valid file name</h1></body></html>/Only translate the text within the HTML tags":"<html><body><h1>{0} 不是有效的文件名</h1></body></html>","A Jupyter Server with this URL already exists":"已存在具有此 URL 的 Jupyter 服务器","Activating Python Environment '{0}'":"正在激活 Python 环境 \"{0}\"","Activating {0} to run Jupyter failed with {1}":"激活 {0} 以运行 Jupyter 失败，出现 {1}","Add cell":"添加单元格","Apply":"应用","Axis":"Axis","Can you please take a minute to tell us about your notebooks experience in VS Code?":"你能花一点时间告诉我们你在 VS Code 中的笔记本体验吗?","Can't start debugging.":"无法启动调试。","Cancel":"取消","Canceled":"已取消","Cannot execute code, session has been disposed.":"无法执行代码，已释放会话。","Cannot run cells, as the kernel '{0}' is dead.":"无法运行单元格，因为 kernel“{0}”已失效。","Cannot run cells, duplicate documents for {0} found.":"无法运行单元格，发现重复的文件 {0}。","Cannot view variable because data rate exceeded. Please restart your server with a higher data rate limit. For example, --NotebookApp.iopub_data_rate_limit=10000000000.0/Do not translate the text --NotebookApp.iopub_data_rate_limit=10000000000.0 as that is a command argument.":"无法查看变量，因为超过了数据速率。请使用更高的数据速率限制重启服务器。例如，--NotebookApp.iopub_data_rate_limit=10000000000.0","Cell was canceled due to an error in a previous cell.":"由于上一个单元格中出现错误，单元格已取消。","Change Interpreter":"更改解释器","Change Kernel":"更改内核","Change Server Display Name (Leave Blank To Use URL)":"更改服务器显示名称(留空则将使用 URL)","Choose an option":"选择一个选项","Choose the kernels that are available in the kernel picker.":"选择 kernel 选取器中可用的 kernel。","Click <a href='{0}'>here</a> for more info.":"有关详细信息，请单击 <a href=\"{0}\">此处</a>。","Collapse":"折叠","Conda Env":"Conda Env","Connect to an existing Jupyter Server":"连接到现有的 Jupyter 服务器","Connecting over HTTP without a token may be an insecure connection. Do you want to connect to a possibly insecure server?":"在没有令牌的情况下通过 HTTP 进行连接可能是不安全的连接。是否要连接到可能不安全的服务器?","Connecting to Jupyter server":"连接到 Jupyter 服务器","Connecting to Jupyter server at {0}":"在 {0} 连接到 Jupyter 服务器","Connecting to kernel: {0}":"连接到 kernel: {0}","Connection failure. Verify the server is running and reachable from a browser. ({0}). When connecting from vscode.dev Jupyter servers must be started with specific options to connect. See [here](https://aka.ms/vscjremoteweb) for more information.":"连接失败。请验证服务器正在运行并且可从浏览器访问。({0}).当从 vscode.dev 连接时，必须使用要连接的具体选项来启动 Jupyter 服务器。请参阅[此处](https://aka.ms/vscjremoteweb)了解更多信息。","Connection failure. Verify the server is running and reachable. ({0}).":"连接失败。验证服务器是否正在运行且可访问。({0})。","Continue":"继续","Create Python Environment":"创建 Python 环境","Current Remote":"当前远程","Current: {0}":"当前: {0}","Data Viewer":"数据查看器","Debug Cell":"调试单元格","Denied connection to insecure server.":"拒绝连接到不安全的服务器。","Direct kernel connection broken":"直接 kernel 连接断开","Do not connect to any remote Jupyter server":"不连接到任何远程 Jupyter 服务器","Do not show again":"不再显示","Do you want to give the extension '{0}' access to the Jupyter Kernels? Clicking '{1}' would allow this extension to execute code against the Jupyter Kernels.":"是否要授予扩展“{0}”对 Jupyter Kernels 的访问权限? 单击“{1}”将允许此扩展针对 Jupyter Kernels 执行代码。","Do you want to open a new Interactive Window for this file? [More Information](command:workbench.action.openSettings?%5B%22jupyter.interactiveWindowMode%22%5D)./The string \"command:workbench.action.openSettings?%5B%22jupyter.interactiveWindowMode%22%5D\" should not be translated. It is a command that opens the settings page with the \"jupyter.interactiveWindowMode\" setting selected.":"是否要为此文件打开新的交互窗口? [详细信息](command:workbench.action.openSettings?%5B%22jupyter.interactiveWindowMode%22%5D)。","Do you want to restart the Jupyter kernel? All variables will be lost.":"是否要重启 Jupyter kernel? 所有变量都将丢失。","Don't Ask Again":"不再询问","Enable Downloads":"启用下载","Ensure the server is running and reachable.":"确保服务器正在运行且可访问。","Enter the URL of the running Jupyter server":"请输入正在运行的 Jupyter 服务器的 URL","Enter your password":"输入密码","Enter your user name":"输入用户名","Enter your user name and password to connect to Jupyter Hub":"输入用户名和密码以连接到 Jupyter 中心","Error exporting image: {0}":"导出图像时出错: {0}","Error loading {0}:{1}. Internet connection required for loading 3rd party widgets.":"加载 {0} 时出错:{1}。加载第三方小组件所需的 Internet 连接。","Existing":"现有","Existing Jupyter Server...":"现有 Jupyter 服务器...","Expand":"展开","Expected {0} axes, got {1} in slice expression/Do not translate the strings {0} and {2} as they are variable names and will be replaced later":"应为 {0} 轴，在切片表达式中得到了 {1}","Export":"导出","Export As...":"导出为...","Export failed.":"导出失败。","Export to different formats":"导出到不同格式","Exporting Notebook to Python":"将 Notebook 导出到 Python","Exporting to {0}":"正在导出到 \"{0}\"","Exporting {0}":"正在导出 {0}","Extension activation failed, run the 'Developer: Toggle Developer Tools' command for more information.":"扩展激活失败，有关详细信息，请运行 'Developer: Toggle Developer Tools' 命令。","Failed to connect to password protected server. Check that password is correct.":"无法连接到受密码保护的服务器。检查密码是否正确。","Failed to connect to remote Jupyter server.\\r\\nCheck that the Jupyter Server URL can be reached from a browser.\\r\\n{0}. Click [here](https://aka.ms/vscjremoteweb) for more information.":"未能连接到远程 Jupyter 服务器。\\r\\n请检查是否可以从浏览器访问 Jupyter 服务器 URL。\\r\\n{0}。有关详细信息，请单击[此处](https://aka.ms/vscjremoteweb)。","Failed to connect to the remote Jupyter Server '{0}'. Verify the server is running and reachable.":"无法连接到远程 Jupyter 服务器 \"{0}\"。验证服务器是否正在运行且可访问。","Failed to connect to the remote Jupyter Server '{0}'. Verify the server is running and reachable. ({1}).":"无法连接到远程 Jupyter 服务器 \"{0}\"。验证服务器是否正在运行且可访问。({1})。","Failed to create the Data Viewer. Check the Jupyter tab of the Output window for more info.":"无法创建数据查看器。有关详细信息，请查看“输出”窗口的 \"Jupyter\" 选项卡。","Failed to export notebook. {0}":"无法导出笔记本。{0}","Failed to fetch variable info from the Jupyter server.":"无法从 Jupyter 服务器提取变量信息。","Failed to find the URL of the launched Jupyter notebook server":"找不到已启动的 Jupyter 笔记本服务器的 URL","Failed to get version of Pandas to use the Data Viewer.":"无法获取 Pandas 版本以使用数据查看器。","Failed to install Pandas to use the Data Viewer.":"无法安装 Pandas 以使用数据查看器。","Failed to interrupt the Kernel.":"无法中断 Kernel。","Failed to restart the Kernel.":"无法重新启动 Kernel。","Failed to start Jupyter in the environment '{0}' possibly due to an outdated version of 'traitlets'. \\n{1} \\nConsider updating the 'traitlets' module to '5.1.1' or later. \\nView Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panelDo not translate the text 'traitlets', that is a Python module name":"无法在环境 \"{0}\" 中启动 Jupyter，原因可能是 \"traitlets\" 的版本已过时。\\n{1} \\n请考虑将 \"traitlets\" 模块更新为 \"5.1.1\" 或更高版本。\\n查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)，了解更多详细信息。","Failed to start Jupyter in the environment '{0}'. \\nView Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel":"无法在环境 \"{0}\" 中启动 Jupyter。\\n查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)，了解更多详细信息。","Failed to start Jupyter in the environment '{0}'. \\n{1} \\nView Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel":"无法在环境 \"{0}\" 中启动 Jupyter。\\n{1} \\n请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)，了解更多详细信息。","Failed to start the Kernel '{0}'. \\nView Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel":"无法启动内核 \"{0}\"。\\n请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)，了解更多详细信息。","Failed to start the Kernel.":"无法启动 Kernel。","Failure during variable extraction: \\r\\n{0}":"变量提取过程中的故障: \\r\\n{0}","Failure to create an 'Interactive' window. Try reinstalling the Python Extension.":"无法创建“交互式”窗口。尝试重新安装 Python 扩展。","Fetching Kernel specs":"正在提取内核规格","Fetching Kernels":"正在提取内核","Fetching data ...":"正在提取数据...","File(s): {0} might need to be renamed.":"文件: 可能需要重命名 {0}。","Forget Connection":"忘记连接","Global Env":"Global Env","Go to [{0}]":"转到 [{0}]","HTML":"HTML","Has to be http(s)":"必须是 http","Hide filters":"隐藏筛选器","If you have not installed xelatex (TeX) you will need to do so before you can export to PDF, for further instructions please look https://nbconvert.readthedocs.io/en/latest/install.html#installing-tex. \\r\\nTo avoid installing xelatex (TeX) you might want to try exporting to HTML and using your browsers \"Print to PDF\" feature.":"如果尚未安装 xelatex (TeX)，则需要先执行此操作，然后才能导出到 PDF，有关进一步说明，请查看 https://nbconvert.readthedocs.io/en/latest/install.html#installing-tex。\\r\\n为了避免安装 xelatex (TeX)，可能需要尝试导出到 HTML 并使用浏览器“打印到 PDF”功能。","Image":"映像","Import Jupyter Notebook":"导入 Jupyter Notebook","Importing notebook file":"正在导入笔记本文件","Importing {0}":"正在导入 {0}","Index":"索引","Index {0} out of range for axis {1} with {2} elements/Do not translate the strings {0}, {1} and {2} as they are variable names and will be replaced later":"索引 {0} 超出轴 {1} 元素 {2} 的范围","Install":"安装","Install Python":"安装 Python","Install Python Extension":"安装 Python 扩展","Installing Python extension and locating kernels.":"正在安装 Python 扩展并查找内核。","Installing missing dependencies":"正在安装缺少的依赖项","Installing {0}":"正在安装 {0}","Interactive - {0}":"交互式 - {0}","Interrupting Jupyter Kernel":"正在中断 Jupyter Kernel","Interrupting the kernel timed out. Do you want to restart the kernel instead? All variables will be lost.":"中断 kernel 超时。是否要重新启动 kernel? 所有变量都将丢失。","Invalid URL specified":"指定的 URL 无效","Ipykernel setup required for this feature":"此功能所需的 Ipykernel 设置","Jupyter":"Jupyter","Jupyter Extension loading...":"Jupyter 扩展加载中...","Jupyter Kernel":"Jupyter Kernel","Jupyter Kernel...":"Jupyter Kernel...","Jupyter Notebooks":"Jupyter Notebooks","Jupyter Server: Local":"Jupyter 服务器: 本地","Jupyter Server: Remote":"Jupyter 服务器: 远程","Jupyter cannot be started. Error attempting to locate Jupyter: {0}":"无法启动 Jupyter。尝试查找 Jupyter 时出错: {0}","Jupyter nbconvert is not installed":"未安装 Jupyter 松影","Jupyter notebook failed to launch. \\r\\n{0}":"Jupyter Notebook 无法启动。\\r\\n{0}","Jupyter server crashed. Unable to connect. \\r\\nError code from Jupyter: {0}":"Jupyter 服务器崩溃。无法连接。\\r\\n来自 Jupyter 的错误代码: {0}","Kernel interrupt failed. Jupyter server is hung. Please reload VS Code.":"Kernel 中断失败。Jupyter 服务器已挂起。请重新加载 VS Code。","Kernel was not started. A kernel session is needed to start debugging.":"Kernel 未启动。需要 kernel 会话才能开始调试。","Kernel {0} is not usable. Check the Jupyter output tab for more information.":"Kernel {0} 不可用。有关详细信息，请查看 Jupyter 输出选项卡。","Last Connection: {0}":"上次连接时间: {0}","Last connection {0}. {1} existing connections.":"上次连接 {0}。{1} 现有连接。","Later":"以后","Learn more":"了解详细信息","Loading variables":"正在加载变量","Loading...":"正在加载...","Manage Connections":"管理连接","More Info":"详细信息","More info":"更多信息","Name":"名称","Next":"下一步","No":"否","No active notebook document to debug.":"没有要调试的活动笔记本文档。","No kernel available for cell execution, please [specify a Jupyter server for connections](command:jupyter.selectjupyteruri)/Do not translate the text \"command:jupyter.selectjupyteruri\" as that is a VS Code command identifier":"没有可用于单元格执行的 kernel，请[为连接指定 Jupyter 服务器](command:jupyter.selectjupyteruri)","No rows match current filter":"没有与当前筛选器匹配的行","No variables defined":"未定义任何变量","No, close the connection":"否，关闭连接","No, thanks":"不，谢谢","None":"无","Notebook written to {0}":"Notebook 写入到 {0}","Ok":"确定","Open in editor":"在编辑器中打开","Output exceeds the <a href={0}>size limit</a>. Open the full output data <a href={1}>in a text editor</a>/Do not translate the the Hyperlink text \"<a href={0}>size limit</a>\" and \"<a href={1}>in a text editor</a>\". However the text inside those tags can be translated":"输出超过 <a href={0}>大小限制</a>。在 <a href={1}>文本编辑器中</a> 打开完整输出数据","PDF":"PDF","Pan":"平移","Performing Export":"正在执行导出","Pick an already running Jupyter server":"选择已在运行的 Jupyter 服务器","Pick how to connect to Jupyter":"选择如何连接到 Jupyter","Pip module {0} is required for debugging cells. You will need to install it to debug cells.":"调试单元格需要 Pip 模块 {0}。需要安装它来调试单元格。","Pipenv Env":"Pipenv Env","Please reload the window for new settings to take effect.":"请重新加载窗口以使新设置生效。","Please reload the window when changing the Jupyter command line.":"更改 Jupyter 命令行时，请重新加载窗口。","Plots":"绘图","Poetry Env":"Poetry Env","Previous":"上一步","PyEnv Env":"PyEnv Env","Python Environments...":"Python 环境...","Python Extension is now installed. Some features might not be available until a notebook or interactive window session is restarted.":"现已安装 Python 扩展。在重新启动笔记本或交互窗口会话之前，某些功能可能不可用。","Python Script":"Python 脚本","Python is not installed. \\nPlease download and install Python in order to execute cells in this notebook.":"未安装 Python。\\n请下载并安装 Python，以便在此笔记本中执行单元格。","Python package 'pandas' is version {0}. Version {1} or greater is required for viewing data./Do not translate 'pandas' as that is a Python module name":"Python 包 “pandas” 是版本 {0}。查看数据需要版本 {1} 或更高版本。","Python package 'pandas' version {0} (or above) is required for viewing data./Do not translate 'pandas' as that is a Python module name":"查看数据需要 Python 包 “pandas” 版本 {0} (或更高版本)。","Recommended":"推荐的项目","Reconnecting to the kernel {0}":"重新连接到内核 {0}","Refresh":"刷新","Refresh data viewer":"刷新数据查看器","Refreshing...":"正在刷新...","Registering Kernel":"正在注册内核","Reload":"重新加载","Remote":"远程","Remote - {0}":"远程–{0}","Remove":"删除","Replace with '%{0} install'":"替换为 \"%{0} install\"","Report this issue":"报告此问题","Restart":"重启","Restart Kernel":"重启内核","Restarted {0}":"已重启 {0}","Restarting Kernel {0}":"正在重启内核 {0}","Restarting is not supported in the interactive window.":"交互窗口不支持重启。","Run Above":"运行以上","Run All Cells":"运行所有单元格","Run Below":"运行以下","Run Cell":"运行单元格","Run current cell and add empty cell below":"运行当前单元格并在下面添加空单元格","Run the following command to install '{0}' into the Python environment. \\nCommand: '{1}'":"运行以下命令，将 \"{0}\" 安装到 Python 环境中。\\n命令: \"{1}\"","Running cells requires {0} package.":"运行单元格需要 {0} 包。","Running cells with '{0}' requires the {1} package to be installed or requires an update.":"运行具有“{0}”的单元格需要安装{1}包或需要进行更新。","Running cells with '{0}' requires the {1} package.":"运行具有“{0}”的单元格需要{1}包。","SLICING":"切片","Save plot image":"保存绘图图像","Search for help":"搜索帮助","See <https://aka.ms/pyaiinstall> for help on installing Jupyter.":"有关安装 Jupyter 的帮助，请参阅 <https://aka.ms/pyaiinstall>。","Select Kernel":"选择内核","Select a Jupyter Kernel":"选择 Jupyter 内核","Select a Kernel from {0}":"从 {0} 中选择内核","Select a Python Environment":"选择 Python 环境","Select a Remote Kernel":"选择远程内核","Select a different Kernel":"选择其他 Kernel","Select an Interpreter to start Jupyter":"选择解释器以启动 Jupyter","Selected Image":"选择的映像","Server URL cannot be used. Did you uninstall an extension that provided a Jupyter server connection?":"无法使用服务器 URL。是不是之前卸载了提供 Jupyter 服务器连接的扩展?","Setup":"设置","Show Jupyter Logs.":"显示 Jupyter 日志。","Show filters":"显示筛选器","Show variable snapshot in data viewer":"在数据查看器中显示变量快照","Size":"大小","Slice Data":"切片数据","Some of the following files found in the working directory may have prevented the Kernel from starting. Consider renaming them.":"在工作目录中找到的以下一些文件可能阻止了内核启动。请考虑重命名它们。","Specify Jupyter Server for Connections":"为连接指定 Jupyter 服务器","Specify the URL of an existing server":"请指定现有服务器的 URL","Starting Jupyter Notebook":"正在启动 Jupyter Notebook","Starting Jupyter from {0} with arguments {1}":"正在从 {0} 启动 Jupyter，参数为 {1}","Starting Jupyter server":"正在启动 Jupyter 服务器","Step over":"单步跳过","Stop":"停止","Thanks for trying the Jupyter API. Please file an issue on our repo to use this API in production. This would prevent us from breaking your extension when updating the API (as it is still a work in progress).":"感谢试用 Jupyter API。请在我们的存储库上提交问题，以便在生产环境中使用此 API。这会阻止我们在更新 API 时中断你的扩展(因为它仍在进行中)。","The Jupyter notebook server failed to launch in time":"Jupyter Notebook 服务器未能及时启动","The Kernel crashed while executing code in the the current cell or a previous cell. Please review the code in the cell(s) to identify a possible cause of the failure. Click <a href='https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash'>here</a> for more info. View Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panelDo not translate the link https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash":"在当前单元格或上一个单元格中执行代码时 Kernel 崩溃。请查看单元格中的代码，以确定故障的可能原因。有关详细信息，请单击 <a href='https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash'>此处</a>。有关更多详细信息，请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)。","The Python Extension is required to perform that task. Click Yes to open Python Extension installation page.":"需要 Python 扩展才能执行该任务。单击“是”打开 Python 扩展安装页。","The file '{0}' seems to be overriding built in modules and interfering with the startup of the kernel. Consider renaming the file and starting the kernel again.":"文件 \"{0}\" 似乎正在替代内置模块并干扰 kernel 的启动。请考虑重命名文件并重新启动 kernel。","The kernel '{0}' died and is being automatically restarted by Jupyter. Click [here](https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash) for more info. View Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panelDo not translate the link https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash":"Kernel \"{0}\" 已终止，Jupyter 正在自动重新启动。有关详细信息，请单击[此处](https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash)。有关更多详细信息，请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)。","The kernel '{0}' died. Click [here](https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash) for more info. View Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panelDo not translate the link https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash":"内核 \"{0}\" 已终止。有关详细信息，请单击[此处](https://aka.ms/vscodeJupyterKernelCrash)。有关更多详细信息，请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)。","The kernel '{0}' was not started as it is located in an insecure location '{1}'.  \\nClick [here](https://aka.ms/JupyterTrustedKernelPaths) for further details, optionally update the setting [jupyter.kernels.trusted](command:workbench.action.openSettings?[\"jupyter.kernels.trusted\"]) to trust the kernel./Do not translate the text \"jupyter.kernels.trusted\", that is a setting in VS CodeDo not translate the text command:workbench.action.openSettings?[\"jupyter.kernels.trusted\"], that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel\r\nDo not translate the link https://aka.ms/JupyterTrustedKernelPaths":"内核 \"{0}\" 未启动，因为它位于不安全的位置 \"{1}\"。\\n单击[此处](https://aka.ms/JupyterTrustedKernelPaths)了解更多详细信息，可以选择更新设置 [jupyter.kernels.trusted](command:workbench.action.openSettings?[\"jupyter.kernels.trusted\"])以信任内核。","The kernel died. Error: {0}... View Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel":"内核已终止。错误: {0}...有关更多详细信息，请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)。","The kernel failed to start as '{0}' could not be imported from '{1}'.":"内核启动失败，因为无法从 \"{1}\" 导入 \"{0}\"。","The kernel failed to start as a dll could not be loaded.":"内核启动失败，因为无法加载 dll。","The kernel failed to start as the dll '{0}' could not be loaded.":"内核无法启动，因为无法加载 dll \"{0}\"。","The kernel failed to start as the module '{0}' could not be imported.":"由于无法导入模块 \"{0}\"，因此 kernel 启动失败。","The kernel failed to start due to an error with the 'pyzmq' module. Consider re-installing this module./Do not translate the string \"pyzmq\" as that is a Python module.":"由于 \"pyzmq\" 模块出错，kernel 启动失败。请考虑重新安装此模块。","The kernel failed to start due to an error with the Win32api module. Consider (re) installing this module.":"由于 Win32api 模块出错，kernel 启动失败。请考虑(重新)安装此模块。","The kernel failed to start due to an outdated version of IPyKernel. Consider updating this module to the latest version.":"由于 IPyKernel 的过时版本，kernel 启动失败。请考虑将此模块更新到最新版本。","The kernel failed to start due to an outdated version of IPython. Consider updating this module to the latest version.":"由于 IPython 的过时版本，kernel 启动失败。请考虑将此模块更新到最新版本。","The kernel failed to start due to the missing module '{0}'. Consider installing this module.":"由于缺少模块 \"{0}\"，kernel 启动失败。请考虑安装此模块。","The module '{0}' seems to be overriding built in modules and interfering with the startup of the kernel. Consider renaming the folder and starting the kernel again.":"模块“{0}”似乎正在替代内置模块并干扰 kernel 的启动。请考虑重命名文件夹并再次启动 kernel。","The remote Jupyter Server contributed by the extension '{0}' is no longer available.":"扩展 \"{0}\" 提供的远程 Jupyter 服务器不再可用。","The security certificate used by server has expired.\\r\\nThis may indicate an attempt to steal your information.":"服务器使用的安全证书已过期。\\r\\n这可能表示有人试图窃取你的信息。","The security certificate used by server was not issued by a trusted certificate authority.\\r\\nThis may indicate an attempt to steal your information.":"服务器使用的安全证书不是由受信任的证书颁发机构颁发的。\\r\\n这可能表示有人试图窃取你的信息。","The security certificate used by server {0} has expired.\\r\\nThis may indicate an attempt to steal your information.\\r\\nDo you want to enable the Allow Unauthorized Remote Connection setting for this workspace to allow you to connect?":"服务器 {0} 使用的安全证书已过期。\\r\\n这可能表示有人试图窃取你的信息。\\r\\n是否要为此工作区启用“允许未经授权的远程连接”设置以允许进行连接?","The security certificate used by server {0} was not issued by a trusted certificate authority.\\r\\nThis may indicate an attempt to steal your information.\\r\\nDo you want to enable the Allow Unauthorized Remote Connection setting for this workspace to allow you to connect?":"服务器 {0} 使用的安全证书不是由受信任的证书颁发机构颁发的。\\r\\n这可能表示有人试图窃取你的信息。\\r\\n是否要为此工作区启用“允许未经授权的远程连接”设置以允许进行连接?","The setting 'python.autoComplete.preloadModules' is deprecated, please consider using Pylance Language Server ('python.languageServer' setting)./Do not translate the string \"python.autoComplete.preloadModules\" as that is a setting in VS CodeDo not translate the string \"python.languageServer\" as that is a setting in VS Code":"设置 \"python.autoComplete.preloadModules\" 已弃用，请考虑使用 Pylance 语言服务器( \"python.languageServer\" 设置)。","The setting 'python.formatting.formatOnSave' is deprecated, please use 'editor.formatOnSave'./Do not translate the string \"python.formatting.formatOnSave\" as that is a setting in VS CodeDo not translate the string \"editor.formatOnSave\" as that is a setting in VS Code":"设置 \"python.formatting.formatOnSave\" 已弃用，请使用 \"editor.formatOnSave\" 。","The setting 'python.linting.lintOnTextChange' is deprecated, please enable 'python.linting.lintOnSave' and 'files.autoSave'./Do not translate the string \"python.linting.lintOnTextChange\" as that is a setting in VS CodeDo not translate the string \"python.linting.lintOnSave\" as that is a setting in VS Code":"设置 \"python.linting.lintOnTextChange\" 已弃用，请启用 \"python.linting.lintOnSave\" 和 \"files.autoSave\" 。","The version of Python associated with the selected kernel is no longer supported. Please consider selecting a different kernel.":"不再支持与所选 kernel 关联的 Python 版本。请考虑选择其他 kernel。","The {0} extension is recommended for notebooks targeting the language '{1}'":"对于面向语言 \"{1}\" 的笔记本，建议使用 {0} 扩展","There is no Conda or Pip installer available in the selected environment.":"所选环境中没有可用的 Conda 或 Pip 安装程序。","There is no Pip installer available in the selected environment.":"所选环境中没有可用的 Pip 安装程序。","Type":"类型","Unable to connect to the kernel '{0}', please verify the Jupyter Server connection. View Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details.":"无法连接到内核 \"{0}\"，请验证 Jupyter 服务器连接。有关更多详细信息，请查看 Jupyter [log](命令: jupyter.viewOutput)。","Unable to download widget '{0}' from 3rd party website {1}, due to network access. Expected behavior may be affected. Click [here](https://aka.ms/PVSCIPyWidgets) for more information.":"由于网络访问，无法从第三方网站 {1} 下载小组件“{0}”。预期行为可能会受到影响。有关详细信息，请单击[此处](https://aka.ms/PVSCIPyWidgets)。","Unable to find widget '{0}' version '{1}' from configured widget sources {2}. Expected behavior may be affected. Click [here](https://aka.ms/PVSCIPyWidgets) for more information.":"无法从配置的小组件源 {2} 找到小组件 \"{0}\" 版本 \"{1}\"。预期行为可能会受到影响。有关详细信息，请单击[此处](https://aka.ms/PVSCIPyWidgets)。","Unable to parse {0} output, please log an issue with https://github.com/microsoft/vscode-jupyter":"无法分析 {0} 输出，请记录 https://github.com/microsoft/vscode-jupyter 的问题","Unable to start Kernel '{0}' due to connection timeout. \\nView Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel":"由于连接超时，无法启动内核 \"{0}\"。\\n请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)，了解更多详细信息。","Unhandled kernel message from a widget: {0} : {1}":"来自小组件的未处理 kernel 消息: {0} : {1}","Untitled":"无标题","Use '%{0} install' instead of '!{0} install'/Do not translate the string within quotes, such as \"%{0} install\" and \"!{0} install\" as that is a Jupyter Shell Magic command":"使用 \"%{0} install\"，而不是 \"!{0} install\"","User belongs to experiment group '{0}'":"用户属于试验组 \"{0}\"","Validating kernel dependencies":"正在验证内核依赖项","Value":"值","Variables":"变量","Variables with over a 1000 columns may take a long time to display. Are you sure you wish to continue?":"包含超过 1000 列的变量可能需要很长时间才能显示。是否确实要继续?","View Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput) for further details./Do not translate the text \"command:jupyter.viewOutput\", that is a command Id that will be used by VS Code to open the output panel":"有关更多详细信息，请查看 Jupyter [log](command:jupyter.viewOutput)。","Virtual Env":"Virtual Env","Waiting for Jupyter Session to be idle":"正在等待 Jupyter 会话处于空闲状态","When connecting from vscode.dev Jupyter servers must be started with specific options to connect. See [here](https://aka.ms/vscjremoteweb) for more information.":"当从 vscode.dev 连接时，必须使用要连接的具体选项来启动 Jupyter 服务器。请参阅[此处](https://aka.ms/vscjremoteweb)了解更多信息。","Widgets require us to download supporting files from a 3rd party website.":"小组件要求我们从第三方网站下载支持文件。","Widgets require us to download supporting files from a 3rd party website. (Error loading {0}:{1}).":"小组件要求我们从第三方网站下载支持文件。(加载 {0} 时出错: {1})。","Would you like shift-enter to send code to the new Interactive Window experience?":"是否希望 shift-enter 将代码发送到新的交互窗口体验?","Would you like to open the exported file?":"是否要打开导出的文件?","Yes":"是","Yes, connect anyways":"是，仍然连接","Yes, take survey now":"是的，立即参加调查","Zoom in":"放大","Zoom out":"缩小","_Connecting to kernel..._":"_正在连接到 kernel..._","_Connecting to {0}..._":"_正在连接到 {0}..._","_Restarting kernel..._":"_正在重新启动内核..._","_Restarting {0}..._":"_正在重启 {0}..._","and":"与","current: {0}":"当前: {0}","default":"默认","unknown":"未知","{0} (From {1} extension)":"{0} (从 {1} 扩展)","{0} Cell {1}":"{0} 单元格 {1}","{0}: Creating new notebook ":"{0}: 创建新笔记本 ","{0}: Kernel started: {1}":"{0}: Kernel 已启动: {1}"}
